你死左個仔啲人會笑鳩你，咁就你自己反省下啦

做埋咁多陰質野，唔撚笑鳩你都精神有問題啦。

正皮

又呃正皮

體諒阿張校長
其實佢曰曰唱
都係想大家記得條臭閪自以為好叻

一個人笑就當然打鳩返,
有三五七笑都真係要認真反省
有幾百幾千人笑唔該自盡啦

下任局長

咪係 正常人死左個仔都唔會一大班人慶祝喇